星際偶像黏土人出到第8隻,好感動!!

PAGE:
官網:

中左輻射？

冇

Why the fuck holding a shit?

( Show Blocked User - 快刀斬阿麻 )

又比佢呃到入黎

Diu 入錯

咁都叫呃?

好撚垃圾呀屌你老味

6

13

支持

垃圾

支持袁生